李+x咁撚有錢都仲要返工是咩玩法？

有啲女有仔都去做雞啦

佢可以唔返工但香港唔可以冇左佢

幫佢含7啦你